[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(10) 友誼賽約戰group

回覆請唔好quote圖
係回覆之前del左[img][/img]先好回覆
另外,太長既對話請del咁啲先好回覆,多謝合作

上個post:

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?
建議買到common$8(共3張)，rare$80(共3張)，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買1-3張，而家更新左買紫卡會平啲

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有更多影片(Ep.1-17)係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

爆post先好留言呀

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -2
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

目前活動檔期: (主播)
6/7 - 迷失的羔羊 vs 布力般流汗 (sim & kw)
10/7 - WHYsoSERIOUS? vs HKer (木木 & kw)
11/7 - HK-DIU vs HKGSpots (木木 & Dezz)
12/7- Custaoldboy vs FiJoYcE FoRcEs (kw & sim)
13/7 - 2v2四國大戰[WWS,GSPOTS,布力,秋名] (木木)
16/7 - 秋名 vs WHYsoNERVOUS (yin)
17/7 - Fabulous vs 9dontknow8 (kw & sim)
18/7 - 香港cr約戰群跨公會與24兄邀請的神秘嘉賓團練
19/7 - 政政 vs hk protesters (sim)
20/7 - WHYsoSERIOUS? vs Clash on hk (木木)
26/7(初步確認) - 會友鏢局 vs Clash it EASY (kw & sim)
2/8(初步確認) - 政政 vs 一起森巴舞 (kw&sim)
3/8 - WHYSO二會 vs 復仇者帝國 (木木)
?/8 Fabulous vs HK-DIU (木木)
咁多精彩節目,各路會長歡迎加盟我地個友誼賽約戰group呀

爆左啦

石同氣球都就升lv7
呢兩張有無辦法組到一副野可以打天梯,
虛心求教

白虎偷步

見你停左以為post晒 sorry

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 收4300盃+

三手飯堂 收3000盃+

歡迎18+而又活躍既你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

石天梯常客

留名

講笑啫

石球兩張夾埋 因為唔想晒左張氣球

又係到扮渣

上季4600都無上到
掛住搞bs

Custaoldboy 1, 2, 3會現正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

與紅磡冰室公會戰片段

與政政公會戰片段 (Barry gor 反勝)

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

三會Clan Tag: #2GLUPOUC

歡迎新手既你加入 3會。3會招2500以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上。

1及2會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 25 冠以上，有意入1會及2會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

黎緊我地又同 Fijoyce 既terry 叔叔大戰....期待大家加入

我都係岩岩上到4300 好難上呀

岩岩抽到骨召可以點組隊同上分 而家係2700

巨人骨召不解釋

lm

巨人幾lv？
平時用開邊幾張卡？

屌 巨人食咗屎
10lv巨人
上季有5100
今季4900都上唔到

仲差200張就11lv巨人

6Lv 平時用開電法王子

多左大皮卡
無法啦

仲有成堆19 NW 加石頭。。。

頂lv巨人之後升邊張好
有咩巨人deck推介
之前用巨人推石骨召上5100

新香港公會
淚流某個海
#2JQOOY2J
現招收3000+同活躍玩家
特設line群交流

歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

屎爐挑戰

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 收4000盃+

三手飯堂 收3000盃+

歡迎18+而又活躍既你
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

屌CR痴左缐，之前可以登出微信俾玩家用訪客身份登入遊戲嫁，今日update 之後 cut 左，冇左個登出按扭😂😂咁點搞呀，呀，呀。呻完

我仲有既

自從唔小心上過一刻四千一之後長期企喺三千九
好多課長攻晒頂但畀人打晒落嚟壓lv
今季都唔知有無機上返四千開箱

11lv肥仔三千九都見過啦
加埋三槍都痴尻線...雖然最後佢輸

2V2 個個唔爬分，壓你幾星期
另一邊又有一大班課長想上 4000
我見好多人都企唔穩以前個分

4000都上唔到算咩課長
去唔返之前個分，好大機會係轉META啫
上個META細水流打高2個LV都得，而家好難啦

宜家冇返幾張傳奇我諗都幾難出黎行走江湖。(2 vs2 小號遇到的敵人)

低分卡LV好多時都唔夠974，咁1LV傳說就係超LV
用高LV卡都好合理啫

冇話用傳奇唔合理，你誤會我的意思。我想講通脤嚴重，一個路人甲都5張傳奇了。

而家又CLAN CHEST又FREE CHALLENGE又傳說箱
拎傳說卡易好多啦，再加上如果佢課下D優惠OFFER
無2LV傳說可能係唔好彩添
輕鬆D啦，去到9741以上，要追傳說LV仲辛苦
只要佢MAX LV唔加，通脹只會一路壓落去

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -2
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

其實而家4000同5000既卡lv唔係爭咁遠
而家我見d 四千頭clan友打天梯
對手d level都唔低
不過操作、水量分佈、預判、計水、計對面牌序就係果度分勝負
打天梯就係預左等級壓制
上到5500人地成套deck滿晒level
果d先打到無癮

我一開始上到3000 都好依賴傳說卡
之後上到4300 上唔到
而家轉用3槍 不斷求到卡
先上到4600..
傳奇卡s 太難養。。 打到4300 d 傳奇卡無番3lvl 真係打唔到上去。。

最無癮係俾陽巨火球磨血
而家4300左右一大堆滿等陽巨同精液9衝

點組? 而家 騎士 電法 BB龍 毒 骨召 1水骨 龍捲風 滾石哥 OK

腸具精液加狂暴無腦玩法
真係由開game屌到完場

呢套卡LV好難升得高 得騎士 1水骨係白卡 其他都紫/傳奇
如果你唔係有課 成日打聯賽既話 都係玩番D多白 橙卡牌組會比較易升卡LV

我用緊呢副 12/0/5.5/2上到4700
但我覺得你玩左巨人骨召先會好啲
容易啲掌握到節奏 同埋卡lv易升啲

而家個陣養緊3隻傳奇真係好難養

次次轉meta要發掘新deck 去衝分就覺得好痛苦

大皮卡好難用，表面上剋制巨人、石頭但都唔係咁易蠃

木桶同箭 點揀好？

用緊石人 電法 夜女巫 青龍

二十大公會之一HK Protesters近日開設第三公會 HK Pioneers，現在大量招人，歡迎各巴絲加入我地公會！

Main Clan Name: HK Protesters
Clan tag: #98UUGL
Required Trophies: 4000 or up

Second Clan Name: HK Frontiers
Clan tag: #L88C28C
Required Trophies: 3000 or up

Third Clan Name: HK Pioneers
Clan tag: #2URRGJVG
Required Trophies: 2000 or up

誠邀活躍玩家加入，多參與友賽提昇大家實力，秒速捐兵，及於星期五前開公會箱。為令各會員可以踴躍交流，我地已設立whatapps group 用來讓各1,2,3會朋友交流之用。

大皮卡係一張防守牌黎，如果當進攻牌用會輸得好慘

巴打呢個陣點睇 好似唔夠遠攻 2700分上落 thanks

我知呀，但每次防完都無咩血剩打反攻

呢個巨人骨召陣 點睇

我自己玩開巨人骨召，建議最少兩魔法
你唔夠快清佢擋你骨召既兵，好易無5水

thx巴打
我再諗下點整

又有傻仔賴冇傳說

今日打2v2
parter拎大皮卡做主攻
俾人撚到

新香港公會
淚流某個海
取自黃明志 "擊敗人" 歡迎國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+活躍玩家
特設line群交流

歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 收4000盃+

三手飯堂 收3000盃+

歡迎18+而又活躍既你
不定時有公會團聚及公會友誼賽
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

無後排同法術清垃圾唔駛打

所以我放棄左養傳奇
咁先上到盃

仲要係咁吹奏自己
完全無技巧可言

有冇TG gp可以add?

但佢礦工派到3lv比我 冇理由唔用
之後就落左坑 而家谷緊上4lv

師兄玩狗礦？

係
想轉deck都番唔到轉頭 其他野好低lv
要由頭求過

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

但一改版好多時焗轉 counter番熱門卡

我照用本身果套
其他真係低lv到喊 唔用既稀有卡得6lv
冇升到

2v2 隊有好雷 三千幾分 操作同d二千分冇分別

我課果幾個package 之後無再課
嘩 咁隻狗幾多
我開始發現一街都係lvl 3 傳奇
我果隻差2張先上lvl 3

我又無轉登轉deck counter 熱門卡
最多一改版sub 一，兩張
不過唔會轉骨幹

好刺激
試過四千對面有4lv night witch

利申：我贏

我都係課佢d package 但因為日日捐爆卡 同埋淨係升用黎打天階既卡 所以都儲到錢買下自己想要既傳奇
隻狗岩岩3lv咋 佢幾個月冇出比我買
哩度好似有幾個巴打都4lv狗了
好葡萄

有d亂9咁出完 比人爆左一塔 之後仲要走9你場

對面應該出左鏡

用緊 細電 哥布林小隊 細皮卡 水機
石人 青龍 電法 刺客
上唔到4000

mini pekka 同 bandit 2 揀一
轉個大電or 火球 or 毒？
goblin gang 轉1水骨？

二十大公會之一HK Protesters近日開設第三公會 HK Pioneers，現在大量招人，歡迎各巴絲加入我地公會！

Main Clan Name: HK Protesters
Clan tag: #98UUGL
Required Trophies: 4000 or up

Second Clan Name: HK Frontiers
Clan tag: #L88C28C
Required Trophies: 3000 or up

Third Clan Name: HK Pioneers
Clan tag: #2URRGJVG
Required Trophies: 2000 or up

誠邀活躍玩家加入，多參與友賽提昇大家實力，秒速捐兵，及於星期日前開公會箱。為令各會員可以踴躍交流，我地已設立whatapps group 用來讓各1,2,3會朋友交流之用。

香港公會
淚流某個海
取自黃明志 "擊敗人" 請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+活躍玩家
特設line群交流

歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

其實無論咩meta3槍都好穩陣
唔知玩咩好求3槍實冇死
去到9lv10lv先拎出黎玩 5500都得
然後紫卡最好就係石頭
都係好穩陣 唔係話冇弱點
但係可以壓lv衝分 石頭同3槍係首選
你玩埋石3仲得 偶像套又得
試deck就10石或者公會fdly
然後季尾先衝分 而家仲比埋22你打箱 好幸福
豬唔係話唔得 但唔係你想像中咁易玩
總之就係遲加入既人應該揸住2副deck
一副自己玩開 另一副石頭人

駁唔到
三槍點解仲未nerf

如果轉埋大電，會唔會太高水？

點nerf好

加deploy time？

有冇人睇緊比賽live？

AARON真係世界級

佢好似打菲仔？
有無LINK？今晚睇翻

打賓仔場場都好正

阿王太勁了，偶像

日本仔同韓仔果場都打到好激

最後賓仔好似有d失手

假設其他不變 木桶定箭好呀？ 求解釋 諗左好耐都決定唔到呀

阿王好堅抽

假設其他不變
我都係建議你骨墓換走入水塔

唔識防好快果隻野人

石頭人唔玩水塔爆發力差d 防精野你咪1水骨加電法囉，大不了咪加個滾木，必要時直頭唔好防賣塔換黎一波超強勁既進攻

巨1

係咪呢個版本3槍太勁？比賽個個都用3槍

比賽ban左火球
heal+三槍就無敵咁

一般人就因為用毒防暗夜水巫
又唔用火球

仲有大電喎，琴日菲仔咪大電打3槍囉

跟鉛筆後面都打中曬
勁撚到

呢下真係勁，好想睇下佢個CAM果時點放

見佢輸左都好唔甘心

之前見佢穩定到咁點知無啦啦一場幾個失誤
雖然佢串但佢真係打得好好睇

雖然我唔覺得佢串，但我支持ARRON多D
失誤個個都有架喇，少D果個咪贏囉
反正呢次有敗者組，睇佢打多幾場都好

佢地又要打多次

俾韓仔贏左hecka，仲諗住佢起碼入4強

我想繼續睇hecka玩

yes 個技術真係好勁 頭先拉隻皮卡行U turn打另一邊既石頭人

個韓國肥仔

Aaron 3 (+1) : 0 June

次次話出現問題都係韓仔

中國地頭，日本肯定gg，香港希望有個亞軍

我覺得係因為3槍手高風險(高水)高回報
職業選手實力又有番咁上下
自然見得多佢地用3槍手
何況攻城槌又咁勁

岩岩重玩，呢個買唔買好
同埋有無部落收人

抵屌箱 可買
主要買d錢
但都咪亂用錢

石可打10石/100石

得d 舊卡完全唔識玩

慢慢pick up番啦

2800 慢慢降緊 有無部落收人

淚流某個海歡迎你
入會記得打lihkg

玩咩陣呀

100000 升卡好有用
升普通卡一張都要 50000
呢個 $78 係最抵課

有2v2 之後無咩人打天梯。。
d 5000守住晒係4300

我而家4500+都仲有global排名
等多陣喇
我自己都三日無打天梯

哈哈 又唔一定輸
好多高lvl 低能
7級石頭都可以輸俾9級3槍

十場輸9場

無野殺坦
得一個spell
好難打
而家個個都巨人 石頭
建議整個地獄落同火球

留係4300俾人troll好過俾人屈lv

運氣來了

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

Aaron好波

3-0肥仔 ， Aaron 好似剋肥仔，不論國籍

正，有三張皮卡

可惜日本仔唔肥

水水冠軍，他好鎮定，我大膽預測

日本仔喊

日本仔輸了，Aaron 要超水準先掂。

希望Aaron 🐲寶寶加油

水水成個金牌運動員咁款

幾點final?

我都覺，希望香港win 啦，雖然亞軍已經超水準了，應該可以打全世界賽了

啊王贏埋就好了

起碼2點半

你預個表演賽拉布30分鐘左右之後就會打

佢袋左16萬，輸左其實都已經很爽吧

阿王直接ban 3槍咁水水焗用豬桶, 搵個針對豬桶既陣例如毒墓龍捲風先偷一場有冇得諗

不過水水應該ban風自膠

Aaron!!!!!!!!

Aaron 個種實力加運氣真係幾屈機

黃埔個比賽同呀王撞撚晒時間，
好撚ON9，都冇撚心攪，
定佢地預左呀王入唔到決賽

話時話邊到可以睇返黃埔比賽重溫？

xd

仲有冇得執執個deck

aaron加油呀

好心痛

2:2

阿王加油

劇本

Aaron 反cup

aaron!!!!!

win

亞洲冠軍

啊王嬴左

aaron無敵！！

痴線

垃圾中國要人拎埋中國旗

阿王真係臨場應變贏哂

死支那狗...左一句中國香港...右一句都是中國贏了

最後仲要用大陸旗包住aaron 關你地撚事咩

條傻仔剩係識玩幾副牌組。俾人屈足三場電法都唔撚識解

春

打日本仔果場之後，佢自己都話BAN左木桶佢淨係識玩果套

都諗唔明點解佢唔轉陣用下3槍都好呀

公道d講，水水專精幾副牌都去到呢個位 其實好癲
而且aaron打日本仔同水水，次次用石頭人都破唔到地獄龍，其實一樣

其實佢用返打日本仔副3槍應該可以一戰

日本仔就真係勁....技術好...玩既DECK又多

BTW...阿王最勁

好期待王打surgical globin

阿王而家姐係亞洲冠軍?

係

之前睇阿王打sg，輸多，阿王都話唔夠打
依家阿王實力又提升左，有機會贏

而家捉路>>>實力

今日競XP唔係決賽咩？
YOUTUBE搵唔到片既？
有無人有LINK俾我睇睇，THX

香港公會
淚流某個海
請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+活躍玩家
特設line群交流

歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

我都想知

點解外國crown championship 好似冇ban card?

好似無播到 去左播LOL

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

布力般流汗招新血
歡迎各路人馬加入
主會 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
現收4300 up
分會 暴力般流汗
Clan tag: #U08CCUR
現收3000 up
三會 寶力般流汗
Clan tag: #8QRPPJVV
現收3400up

歡迎各位新手老手加入
入會記得講明自己係香港人

設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

岩岩睇重播，決賽前後係咁影住呢條女邊個黎???

aaron!

應該普通觀眾黎啫
咪同足球比賽果D一樣，有靚女觀眾得閒咪影下囉

諗多左，見佢追住黎影以為arron 定水水條女

重要有個坐佢前面都好似唔差
最尾重在係一齊影左張相

same

原來大家都留意呢d野

永遠都上唔到3600
一到359x就一定有地獄塔 比人踢落黎
屌你老母用地獄塔既下世做支那人啦fuck

3800先到A11 3千5同3千6都一樣啫 唔洗咁燥喎

HONG KONG NO.1

呢個版本真係走唔甩果幾張版

夜女巫 Nerf 得唔好真係破壞晒兩個大比賽

頭 20 秒音樂邊度黎 ? 有無完整版本 ? 好好聽

破地獄啦

將wizard轉左lighthing

我係3900扔到落36005場4場有地獄塔
除正比隻game,玩我諗冇第2個理由
佢再係咁用cheat整返一百幾十萬黎升下lv先

玩咩deck？
自從有臭黑西女巫之後
一來少左地獄塔
二來而家d蝙蝠仔都夠擾亂到地獄塔
有時連大電都慳返

女巫太易搞一個zap已經收d bads皮

石頭人 火爐 電法 骨海 女巫 閃電

同埋唔知係咪呢個lv d人痴撚線定點好多試都要逼和 試過連續5鋪和 搞到個人好易燥底
為免影響心情我係手機del鳩左隻game 而加得返ipad有

請問有冇天狗礦工deck介紹

我自己玩緊呢套
魔法換做火球細電代大電箭雨會易上手
同埋火球細電容易升level

我火球細電骨海 其餘一樣

想問礦公天狗係點用法？ 唔識用

仲未有夜女巫

玩到2級arena 都未有飛龍

冇夜女巫可以搵咩取代

HK GOGOGO 收人

差一個位 收3000 活躍玩家一名

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

3蚊？

礦工坦傷

今日岩岩開始玩
感覺不錯
我見上面話無課10石
同中課打100石
想問下係咩黎？同係邊到有得按
我係商店到只係見到788 果個寶石包
係咪課呢個就得？

冇nw

盡量唔好課果D，最唔抵
如果你想追進度，可以課每個ARENA既SPECIAL OFFER
或者間中有D限定優惠，右上角都會寫幾多倍價值

10石同100石係打挑戰

要打到有LV6定7主堡先會有

好啊唔該曬

明白曬 唔該曬你

礦工天狗最緊要係礦工楔入去坦傷個下
不過依副都唔夠狗球強悍

尋日忍唔住課左100000果個優惠包

屌你又多架法拉利

2v2電車其實幾好用，好多時都賺水

早幾日先買到
真係好用

電子競技產業討論- 鍾培生淺淡電競Part 1
[url]
[/url]

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -3
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

無night witch就用三蚊
我以前都係咁打上去
當然有night witch可以容易d消耗對面魔法

狗礦其實套deck係玩到防守
我對2.6水豬都唔係同對面鬥攻
要好善用骨墓個擺位去幫你賺水

睇左surgical globin贏crown champ EU..點解亞洲player同歐洲player 既decks咁大分別歐洲盃完全唔見大皮卡咁濟, 石頭人都冇, 亞洲杯明明好多人用...

BTW sg 真係好勁, 係咁用非主流deck打都贏, 後來受壓先出反meta deck

EU無BAN卡又唔同玩法既，好似用天梯DECK多
但講場景亞洲盃大型好多，EU個景好似睇緊都市閒情咁

亞洲盃上海個場好用心搭....選手打比賽坐位係國王塔

中間個場位用大MON 即時LIVE.....呢下不得不讚強國幾好

yes 現場睇應該好正 好有feel
不過又有wifi問題 似乎度度都有呢個問題

真係亞洲歐洲都有lag機問題 1vs1都咁，何況2vs2，Supercell賺咁多都搞唔好

玩親我都唔敢開wifi 用data玩

有ban卡先體現到選手卡池深度同埋臨場應變能力
好期待之後亞洲盃高手同歐洲盃高手對碰

知唔知世界大賽有冇ban卡？

應該唔會有ban卡，之前世界賽都冇

same
brawl stars都係
supercell d game都係咁on9

我覺得ban卡好d 可以玩心機

騰訊主場喎 梗係做到好好睇睇

請問巴打呢個level可以打到幾盃？

5500 or above, 但今季就難講, 暫時 4500 左右已經場場 max level opponent

oh 我都覺得有ban card 好睇d

ban走對方常用卡
睇hacker bb比人ban火球仲慘過要佢食屎

而家4700
今季有35日，應該5500+左右掛
而家我個杯段對面巨人同豬好多都11級
有d會係成副deck max level

2100杯到
有無活躍clan收人 ？

wifi會收得差過data
試過斷過幾次

想問新手有咩卡係必升

新手最緊要快d入公會求卡捐卡
去tv最top arena睇有排名既 邊張卡自己鍾意 然後就試下玩 集中收卡 升到一副1479打10石
如果要講必升就應該係法術 細電火球
玩定一個核心先 然後我前面都講過
要另一副玩石頭 不過你都係慢慢黎

請問巴打 10石同100石其實有咩分別
係咪純粹D獎勵係10倍咁?
平時少打少課 (只課package) 係咪應該打100石
通常5-6 win就完..但係都夠我玩2,3日

我都係5-6 win 就完
有咩方法可以玩得好啲

用魔法打空中單位係唔係對正個影就ok？

yes

有無巴打收新手啊得2LV

今次賽季都未打到上去
我見我部落d人卡晒係3800-4000上唔到
我同另一條友就4100-4300玩黎玩去

複製法術挑戰，仲要無免費，咩人會玩

比左10石入去 第一場就見到clone 天狗

諗住完曬2vs2先上分

記憶中用依套打，6勝完場

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

有冇覺得十石難打左，以前真係輕鬆打
天梯都難打左，不過可能係因為我用自閉逐既問題

deck 每次天梯重置都要做微調，10石好似沒難過

我都覺得10石難左。。好多人試deck頭先對個上個season 排名5000..高下立見。。

天梯d人都唔上分。。我係4300到而家仲係打緊上個season 4900果堆。。

10 石根本係成班 4 千分卡住咗嘅人嚟

挑戰一堆夜巫攻城木刺客，好難打。我用大比卡deck有時牌順唔好都好難守 有冇守呢三張牌既心得

我認

我早兩日用朋友部iphone係game centre到入左我ac之後換唔返佢個ac入去..
有無巴絲都試過咁?求救

岩岩升 3800盃，買唔買好

卡住係3300左右
我應該繼續升？定有無咩改？

我都係 用緊石人 夜女 青龍 同電法 今日 電法轉左mega million

有夜女好好多啦
夜女加石人進攻好勁
場場都見到夜女

小比卡唔夾呢副deck,小比卡可以守大坦／豬，但守完你做唔到反推。試下換伐木工／三蚊。（不過你隻小比卡好高lv）

對小皮卡有愛
同真係高lv
伐木工好難養

課啦

198 超值，必須課

8000 幾石，你根本係課長，仲問乜鬼
利申：最愛課長，你唔課大家邊有遊戲玩

今時今日你除左課到全部滿LV，
唔係都係俾人屈，冇意思，
你錢多冇計

10lv打上3800 係好多人做到既事定好難做到？ 求解答

非常困難，你信嗎？

10本?
我今日打到4200都見到有10本
但如果係白卡10lv既話你打到3800已經算好勁

10本5200都見過

終於上到3000

姐係左上10lv
卡既lv就咁 係咪其實應該要打到上3800 自己技術不足？

最高得36xx

城既LV唔係咁緊要，
主要係睇卡LV

比你參考下 我呢個lv岩岩上到4000

噢 唔該晒 咁我呢堆卡算唔算低lv

咁係我技術問題了

人地玩石頭你俾副3槍佢做咩

石頭升多1lv就3800係基本了

[quote]
回覆請唔好quote圖
係回覆之前del左[img][/img]先好回覆
另外,太長既對話請del咁啲先好回覆,多謝合作

Ok sorry大佬！

因為係討論緊卡lv嘅問題

石頭人前幾頁既巴打都有講過下,
如果小課/無課既,星期日求石頭就穩陣,因為最唔食lv既卡佢都數一數二
石頭飛龍呢兩張差1lv既分別都唔多大(好似係
但相反,3槍呢啲差一個lv都食火球賺水賺到痴線

因為佢問緊咩lv係咩杯我先比佢參考下姐

我知 所以我都講其他野

咁我果個石人陣應該用滾木定小電好？
小電又可以停大塔 電車 同蚊 係咪小電會好d?

其實用咩好自己試過咪知，始終個個人唔同

我自己就木大電.睇你邊個就手就簡邊個.
通常人地地獄塔都會放兩座塔再前小小.
咁就等石頭俾座地獄塔target左一秒之後落大電.咁通常呢個石頭人就打一下個地獄塔就會爆

明白 咁細電可唔可以有效殺晒圍住石人既skeleton army?

可以.但我已經好少見骨群

滾木打唔到空中 佢有乜好處架？

打得死哥軍,公主

真係遇到好多呢隊野...
我自己就係女巫加武神 硬守

HK GOGOGO 收人

每周都打齊箱, 周捐數過3萬
差一個位 收3000以上 活躍玩家一名

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

好難取捨

唔好課 最唔抵既箱

其實目前只有用返差唔多既deck先穩守到
其他都有機會因為卡序水差而失守
冇計 張卡做壞左 呢個版本係咁耐以黎最黑暗

巨毒嗰陣黑暗好多
千人聯賽頭50有九成係巨毒

應該點改女!攻!刺!

卡2900
係唔夠lv定點
見親石頭人同飛斧deck勝率都好低

除左哥軍唔夠lv其他夠上3500有突

Sor 唔記得cut圖

上水先

有冇建議點改好 上網睇左陣狗礦玩法
岩岩上到3000

之前我都用天狗陣
但係太低攻
用狗球又唔夠做

天狗一開頭就中
錢都係主力升天狗隊啲野

參考下

感覺上狗礦好似易上手過狗球

因為礦工3水,球5水,少2水既情況下礦工係易落啲,但破壞力黎講球就>礦

香港公會
淚流某個海
請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+活躍玩家
特設line群交流

歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

另 現時招小型部落戰 有意cm

2v2 驟死賽遇到好多豬隊友 表示

頭幾場難打，後尾先反而易玩

勝已9

2 v2 大量傻仔

希望2v2 可以整d 溝通表情

卡左係3000，
有冇大神推介玩咩牌組好

用你最高等級既卡
配張 Lv 2 Legendary

同朋友一齊越級挑戰雙打贏左個排名1xx+1xxx 嘅全爆lv 同公會嘅組合，果下爽到

升爆咗巨人之後升邊張好
諗緊三槍定大蚊

呢個deck有冇野改 岩岩打上3000左右

我就唔覺得係 巨毒個期我用礦狗地獄龍可以屈佢地 同埋未至於用其他係打唔贏
例如用大皮 個期因為巨毒大皮3槍都興
而家就唔同 好老實講 冇一副deck係夠打
就算夠都會唔夠全面 毒打黑毛係最好
但有heal又企係到 火球細電打3槍會好
但打黑毛又唔乾淨 大電而家直程冇人用
我而家用緊尿3刷緊100石12勝
真係唔覺得有咩技術可言

當然主角都係攻城槌刺客黑毛

而家跟本0-4000 分既人都一樣LEVEL，
4000 分只係卡高LV D

同親12 13lvl既皇巨10場輸8場
我等佢出完一轉牌就知佢識唔識玩

用皇家巨人果d 雙打好廢 可能慣左沒腦

想玩石頭暗夜地獄龍deck 咁組o唔ok?

同意2V2玩皇巨果D唔知諗緊乜，係唔係都壓隻皇巨出黎送水

同低水流打雙打先痛苦
明明自己友(我同佢)都唔夠水
仲要格硬出豬打快攻
結果唔夠水嘅情況下俾人一波輾壓

利申 皇巨玩家

2 VS 2 唔係唔玩得皇巨／野豬／低水，
但唔好好似1 ON1 咁玩LOR，
對面而家有20 水守你呀

結論都係人嘅問題
唔關牌組事

有冇人分析下而家香港公會啲實力分佈，最勁既人都係係852?

三槍前途幾好 無得輸
遲 D 幾張卡都有機會影響大蚊

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

岩岩開左個新部落 想搵1500+ 活躍玩家
多交流 部落戰要打30+
有冇新手玩家一齊入黎玩呀

玩到悶 啲卡升完lv 打高幾分之後遇著啲人更高lv屈你 呢隻game有無得賣撚左個account 佢

想賣左d gem佢
有差唔多一萬粒

衝左個半鐘先升到幾十盃上去

等埋隻夜女巫升左三lv先衝分

係咁嫁啦 唔係點解要你課金
打聯賽儲卡啦一係

一出night witch嘅時候shop連續3日有得賣
但唔夠錢買
之後儲夠錢一次都冇出過

而家骨海定盾骨好用？
好似多左人轉盾骨，但傷害又唔係好夠

我果隻得2level都照衝
雖然周街都lv 11火球
不過呃到火球d狗仔就安全了

你其他野咁高lv 你係5000幾分果d人
而家沖分對你黎講都唔難
我上季先岩岩4600

未試過一隻傳奇會連出三日
所以我長期要keep住有錢係手 就係驚連續幾日都出我中意既傳奇
岩岩果個星期出左三隻比我買 一洗就洗左12萬

嗰時night witch新出
想我課金買

求指點

痴線
由3500跌到3000
副deck係咪有咩大問題

香港公會
西盟
#LQVCJ2Y
招2000+玩家

每次部落寶箱一定打齊10個
只要你夠活躍, 肯幫手打箱就入得
每個星期會清一次人
依家有7個空位
入會請打LIHKG

大皮轉大蚊

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2000盃+
HK@寄生前夕 收1400盃+

歡迎活躍既你
每星期六夜晚都有聯賽
不定時有公會團聚及公會友誼
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch

升下Level先

小皮啊

sorry

1400都收

以家3000-3300 唔上唔落
想問問咁多位巴打 套牌有冇咩大問題
麻煩晒

你下面果套係抄呀酸？

嗰個分會新開
高分低分唔緊要 最緊要大家香港人 一齊開心玩

係呀

下面果套放錯圖

咁你睇佢d片咪學到野

佢用得好勁 套牌
我仲未用熟

唔識玩x bow
睇下有冇其他高手幫你執執

得閒挑下場

加左巴打 得閒睇下你打

我通常比人屌打多

刀哥

2vs2 最忌主塔低線出兵，D 人返學背書背太多，好好😄，打到似機械人一樣，最後我打到$都拎盡既時候，奇蹟發生了，我決定報複社會用D奇陣招呼拍擋。 否則心理會不平衡

2水刀哥可以殺3水盾骨
但盾骨可以頂預判火球箭雨老木，係輸出太低

趁2vs2仲有排未完，有無人總結下2vs2有咩要注意，俾新手睇下，之前打挑戰真係全程黑人問號

新手上路 上唔到三千 宜家玩天狗 玩狗球定狗礦好 同點組隊

要包容隊友

認真答，開場前唔該睇清拍檔副deck有咩，記唔晒都記下有咩法術，多d禁拍檔副deck睇下而家有咩牌，唔好自己有自己玩
（剛遇到個零配合拍檔忍唔住走場）

通常都係守完
組織唔到攻勢

用呢d無腦牌 勝率高過其他

唔禁partner 副deck睇 玩到既咩

咪當平時solo打
同埋開場見到隊友用皇巨、精人都會個心離一離，非歧視性但過4000杯用呢兩款卡多數玩無腦推

同有時2vs2都唔係幾想見到拍檔帶水塔

見到皇巨先正
一定係屈lv狗
正正常常support下隻皇巨就爆到對面塔

周街皇巨wo

次次落完都比人一波壓埋黎

呢啲牌好考技術
節奏感要好強

認真呢
唔會好無腦咩

下面嗰套冇咩問題，粉絲套抗等壓嘅能力都幾強，防守keep住賺費之後用曠工反打一波。如果用熟可以上4000

用皇巨嘅人真係唔知佢想點
大家都回緊水嘅時候
睇住佢啱啱回到6水就即刻前置皇巨
人地放一堆野秒解左反打得我一個守
有病

隊友RG 真係輸多

香港公會
淚流某個海
請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+活躍玩家
特設line群交流

歡迎各路巴絲加入
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

另招小型部落戰 有意cm

幾本？

皇巨2秒 廢左好多喎

2vs2全部都13

個個都低水火箭 真係無腦贏

佢係13皇巨都肯陪佢癲，最幣有d得11已經拎出嚟 不過皇巨都好過精人

大皮卡囉…
皇巨真心廢，d 人升左13 lv 局住用

見到皇巨9成贏

冇大比卡 打極都唔死

3800個箱值唔值得買
我只課過special offer

嘩屌個公會打得8個箱,自已一個打成百都唔撚掂

2vs2要靠豬隊友(對面既)

正常一日一人都10箱，有2V2都唔滿10LV轉會啦

2VS2打得咁輕鬆班撚樣都可以唔打
踢走哂佢地

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+
HK@寄生前夕 收1400盃+

歡迎活躍既你
每星期六夜晚都有聯賽
不定時有公會團聚及公會友誼
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch

其實點解咁少人用有盾既骨仔？ 明明防守幾好用 同石人陣一齊用

我以前玩石頭人，好似做大佬咁
而家轉牌要對付石頭人，好似打大佬咁
最尾一分鐘對於高水牌真係好大優勢
無奈既係太多 Epic 卡升唔到 Lv

皇巨不論1v1 / 2v2 / 聯賽都好廢
高階冇人用

你用咩卡？

見樓上話皇巨無腦推都贏真係笑撚左
大把卡屈機過皇巨啦下嘩

皇巨係勁嘅
壓lv的話

試過對面兩隻13lv皇巨 係咁係度射
之後就gg左
不過都係要睇你同隊友點夾

天狗

皇巨真係少左好多喇
以前天梯可能有40%機會對皇巨
頭先衝左兩個半鐘天梯好似對過三四場左右

有得睇幾時可以買

頭先打天梯即刻連續2場13lv皇巨

岩岩睇 仲有一星期有超級神奇

咁多史詩箱
上星期課完一個
個system唔知係咪中bug 兩日前又比我打左個番黎
3日之後又有得課

史詩箱多數中d唔想要既

之前有無check stat royale 咁啱完左ctcle咪連續兩個囉，好正常

就係check完 佢寫住係銀箱
但唔知做咩出左史詩

當儲下卡 出完d廢既 就會派番d你想要既卡黎平衡番

跌卡平衡系統
想升史詩難過登天

所以明知伏，EPIC箱都局住要買

下下10000好傷

岩岩買左中左14張xbow

終於上到3800 感動

上次巨骨鏡輪住出
最想要既石頭有一張
多撚謝

石頭人牌組好難升

我好多x bow

連續2個epic chest都中勁多狂暴+clone嘅表示.....

22唔好帶水塔 冇夾定既就要帶大法術
其實係要不停禁隊友睇卡
公主唔該一係橋頭偷 一係落個陣直接防守
大把撚樣沉低出食法術或者冇輸出就死左
跟住開波唔好等到9.9水先落兵
你一開波已經落得 而家唔係11打後手
你落完你隊友已經係後手 當然佢有野落先得 落牌要諗一陣 好少進攻係成功 等打下一波好d
跟住大家有老木 就留比隊碌桶啦

22用豬同飛筒好易俾人拉去開主塔
成日見飛友中伏

買左隻飛龍寶寶公仔,送緊來香港

how much....一齊買share運費都好呀

做咩買我 我都想要邊到買

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+

歡迎活躍既你
每星期六夜晚都有聯賽
不定時有公會團聚及公會友誼
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch

無得減運費一隻計一次運費極on9

不如呢到攪團購啦

好貴

已經到左郵局

攞完就得影相比我地睇下實物

好似無乜人用x-bow咁
我主打x-bow
睇住佢係咁射人好high

好難用唔識用

用 Xbow 不如用 RG
呢張卡真係最難玩

第一次贏一輸三，第二次贏九輸二
祝大家好運，捱過早期就見真章

抽到咩傳奇

抽到 Sparky
就快升到 Level 3

中左唔會用嘅天狗

咁正

當洗下卡

打左3次先成功
好感動
中左冰法

好撚cute呀

屌你2v2選卡一開始連輸兩場,屌

中左隻公主

好得意

Link?有無其他買

唔知點解覺得今次2vs2好難打

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+

歡迎活躍既你
每星期六夜晚都有聯賽
不定時有公會團聚及公會友誼賽
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch

我都覺 打左三次

我都覺
打左6次都未9勝
但....

有 Legend 當贏左喇

收得工啦你

好彩之後連勝9場
點知中火狗

Classic Challenge 平均 11 勝
Grand Challenge 平均 5 勝
少課咁應該玩邊個好
定係買晒 500 石既傳奇箱

呢度有無香港 Top 200
我見好多人 Challenge 嬴到幾萬張卡
想知平均你地嬴到幾多場

我天梯local top 100
但係我唔多打挑戰
純粹天梯練死一套
我套deck應該係上年十月開始無大變動過

btw 10石11勝都差唔多
而家多左d高杯打10石
100石我好少打
同埋而家100石係包剪揼咁相剋
仲要牌順差都玩死你
好難講平均贏幾多

FiJoYcE FoRcEs 主會收4000+
FiJoYcE MiNionS 分會收3600+

招募活躍玩家, 輕鬆暢遊♥CR
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打20冠

本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)
歡迎遊戲內直接申請入會
如部落額滿想留位, 請聯絡我的LINE ID: TERRYMA

2V2真係好多山埃
玩女朋友AC比多10石就9勝左
玩自己AC 玩左60石都未追到
5勝個陣派D 1600分 2000分比我 火箭炸塔又炸唔中其他野 真係唔知玩乜撚

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -3
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

少課有幾少先 special個d有冇課晒
石無論係點都係打challenge最抵
100石賣點係用少d時間 如果你有好多時間咁10石係會好d 因為10石一定贏多d

新手剛加入
諗緊點砌卡牌好

火箭計唔岩時間射塔成日見

幾多杯?

打到9勝果班朋友就好
琴日打到8勝8-0
諗住食硬個箱
之後比班垃圾連累輸足3場
唔會再打

10石唔係問題
問題係賭運氣個下慘

重頭打過好攰

第3次10石了

屌哪媽,去到8勝
點知遇到個垃圾
唔撚出卡
冇心機再打

我都係8:0 之後輸左場，勁驚
好彩之後贏返，9:1

但2v2 已經好講運，加埋選卡
唔係有張傳說真係唔打

新手上路有冇咩牌組易上手易推分？ 卡齊左但技術不足 （2400-2500分）卡住

點解佢三盃勝數仲多過勝

點擊該連結新增為《部落衝突:皇室戰爭》好友！

新手玩巨人或野豬都幾易上手
但其實最重要睇卡 Level
前期好多人玩火球

因為打2v2計3冠唔計勝埸

新手啲石用嚟開箱定點用好

儲起佢 等D牌升到9/7/4/1去打challenge
又或者用小小去換錢升卡

隻game真係越出壞on9遊戲平衡衰到
決定加入屈lv狗做出cheat玩家,㩒粒制就幾十萬粒石

咁開頭狂打對戰就ok？

條友痴痴地，唔怪得知一早已經 block 左

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+
HK@寄生前夕 收2000盃

歡迎活躍既你
每星期有公會聯賽
不定時有團聚及公會友誼賽
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch

9勝抽到NW

分身打到9win
正身打唔到 好波

洗左50石先打到

買下 Legendary Chest
多張卡，多個玩法

我見而家好多低分玩家升卡都好集中
但係分數上到極限，又轉唔到牌，真係好絕望

本來一個LEGEND CHEST要500石，50石有個算好啦

無課唔集中根本唔夠錢

用左150左右

拎冰法

唔集中咪慢慢玩 我升杯好慢

最後都係忍唔住手買左NW
諗緊骨墓轉騎士好無

升杯去到某個分就一定會停
尤其去到後期升一張卡都要一個月

有冇人知幾時會更新？

我都想知
希望1水骨變返4隻

呢個應該唔會喇
4隻既話太強勢

升下啲冷門卡啦 電車 電塔 黑王子嗰啲

好多錢咩 亂咁升
遲下唔夠錢用你就後悔

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 3 個位 申請度打lihkg就得 [

係想SC強化佢 1999左
不過我真係升左黑王子無錢升斧女

轉水塔,要學下賣血儲水打一波，唔係你前期落石人，見到地獄塔又唔夠水落大電，一係就唔夠水落後排

SC 根本控制唔到個 Meta
剩係識出 D 屈機卡呃人錢

而家太多卡，好難平衡
毒巨之後，2星期出一張新卡前，果期平衡得幾好
但而家出咁多新卡，舊卡都未搞掂，點平衡

攻城槌

請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+玩家
不求甚麼 只求活躍
我哋多位活躍玩家等緊大家
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

另招小型部落戰 有意cm

可唔可以講多少少
前期落石人基本上都輸

其實我覺得黑王子2v2幾勁
攻城槌作用同豬差唔多姐
又未算太屈嘅

你不如轉轉心態
一係等1分鐘雙倍水時先落石人進攻
之前主要磨血同守

一係就靠草水塔 草夠2個先落石人攻 當然你落水塔時 對手就會打快攻 依個時候你唔守 靠草夠水一波收佢皮 俗稱賣血

明晒
Thanks巴打

香港部落 — 香港一向我大晒
#2CQOQUQC

新開部落 for 活躍新手玩家
唔要求高杯 收1400+
現有成員杯數平均2000-3000
要捐卡 多打部落杯 只求一齊進步

對上一次既部落杯戰績
大家都一條心

開左個新帳得百幾杯可唔可以入住先？
我諗我要多日先上到1400
唔記得幾時入無得參與下次clan chest
諗得過嘅話tg我 znebz

講開攻城搥 明明岩岩出個陣冇乜人用唔係好強勢
而家係因為太多卡可以配合佢而勁

我反而覺得風太勁

我都覺得係，俾風拉住打唔到野，被公主塔+兵屈死
風加範圍傷，坦連後排一齊殺
風個距離又遠，行到公主塔前俾佢拉返去橋頭
呢張牌太勁，真係要NERF

時間真係nerf無可nerf
下次nerf範圍?

巨人又好豬又好 風+飛斧都守曬
起碼減範圍囉

岩岩重玩番 1000 杯到
有無公會收

風已經唔屈啦 呢期係夜女巫刺客攻城槌
夜女巫係做壞左 個風又打攻城槌冇用
後面仲有隻刺客
風斧8水 你可以打到佢做唔到呢個水量去守
個0.5秒差好遠
單風一張要靠低水carry去loop
最主要都係怕石頭
風只係剋死豬

最少都衝上2000盃
而家新玩 一星期就上到

我地收

香港部落 — 香港一向我大晒
#2CQOQUQC

新開部落 for 活躍新手玩家
唔要求高杯 全部成員都係香港人
現有成員杯數平均2000-3000
要捐卡 多打部落杯 只求一齊進步

巴打 有嘢想搵你傾傾
麻煩add我tg

Custaoldboy 1, 2, 3會現正在招生！！ Custaoldboy 主會過往一年不斷成長，在每日fdy 戰 、不定時內戰聯賽之下，已於本地公會排名節節上升，擠身百大以內，現歡迎各路玩家入黎一齊精進！本會設有whatsapp grp 方便各種交流和分享，歡迎入會後 in game contact az-687 / stan！

1會本地排名

與布力般流汗公會戰片段

與迷失的羔羊公會戰片段

與新香港部落123公會戰片段

與紅磡冰室公會戰片段

與政政公會戰片段

一會Clan Tag: #8RGYU

二會Clan Tag: #2PR9J0YQ

三會Clan Tag: #2GLUPOUC

歡迎新手既你加入 3會。3會招2500以上 要求 常上線，每周捐卡 150 以上及 1v1 公會箱 15 冠以上。

1及2會招3600以上 要求 常上線，每周捐卡 250 以上及 1v1 公會箱 25 冠以上，有意入1會及2會者，可以聯絡az-687 (telegram@azhang687)/在此POST留言。

長期有人打FRIENDLY 同 不定期開聯賽

秒速捐卡

風斧咪照守女攻刺
你可能話無女攻刺咁屈，但風個距離同時間唔只值3水

啲進攻卡比風斧掃曬啲fd得番自己行埋座塔度 威脅好細囉

風+斧好撚屈喎

一野圈埋....2.5秒來回斬到2次3-4野

已經冇咩後排剩到係到啦

宜家個個攻城錘 女巫 石頭人 3槍
幾時更新呀
呢個版本好撚悶

次次對親都好撚燥

新手岩岩上Arena 6 , 想問下有咩卡組介紹

之前Arena 5剩係玩開巨人加witch推，依家好似唔係好夠力

同埋無legendary 卡

你有8水緊係守到 但係人地低水loop到一下你守唔到就已經玩完 守唔到係講緊爆一座
個主動權係人地到 你飛斧一主動落唔係用黎防守咁都準備比人爆一座
你打100石就知 火球細電仲多過風
風斧都少

改飛桶/火槍有得唸

死臭閪夜女巫

呢樣真,搞咁耐都唔出想點

我寧願佢搞掂而家D平衡先，出新卡我都只係被屈

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+
HK@寄生前夕 收1600盃+

歡迎活躍既你
不定時有公會聯賽、團聚及公會友誼賽
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch
Telegram:

改左好似起碼一個月先出一張新卡

我套石人卡組靠佢個飛行器救嫁la

今日出新卡挑戰

呢套覺得點？

幾好不過難升卡lv

卡住係3000

同你一樣 玩緊差唔多既野
套牌成日要玩一波收皮

新卡真係唔洗急
META 牌發展得好慢
Bat 好似無入過 TV 咁

幾好不過難升卡lv[/quote]

同你一樣 玩緊差唔多既野
套牌成日要玩一波收皮[/quote]

定你地覺得呢個好d?

又2vs2選卡，但得一次免運，之後100石，仲要8勝先unlock

2vs2選卡仲要12勝

unlock得5張仲要8勝

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+
HK@寄生前夕 收1600盃+

歡迎活躍既你
不定時有公會聯賽、團聚及公會友誼賽
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟
歡迎各公會約友誼賽

Line ID:henhenkch

同你一樣 玩緊差唔多既野
套牌成日要玩一波收皮[/quote]

定你地覺得呢個好d?[img]
我都石人
但係覺得白卡易升d
諗緊騎士轉左刺客好無
有無意見？

補圖

我舊ac冇綁到fb Google
有冇人有經驗成功拎返？

你有無記錄哂5副卡組同平時d圖

舊電話突然死亡 圖郁冇晒

重玩la你

好似有課過易啲拎番

課金記錄都有少少機會

連勝3場
今晚再打

8勝

求2V2加農炮戰車攻略

要哂d高水既卡

2v2 仲要random 豬隊友，不了

仲要配張垃圾有碌加農炮

香港公會
淚流某個海
請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收3000+玩家
不求甚麼 只求活躍
我哋多位活躍玩家等緊大家
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

另招小型部落戰 有意cm

一星期之後個個叫佢OP

真係諗唔副點用
打完返黎之後唔知點配

五水，單體，行得快過小明，不了

守大怪應該幾勁喎，連大電火箭都唔驚

會友鏢局

主會 - 4200盃 -3
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -2
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

本身由開 game 到今日，全程都係玩大怪，從不玩低水/塔防/RG 豬之類既 deck，只可以講大怪已經夠晒多野打壓，唔需要再用哩張碌碌腸

我其實都玩開巨人，好驚呢張牌
地獄塔時間耐，距離遠，搞咁耐都唔NERF係咩事..........
加埋呢張牌真係唔知點打

火箭/大電

咪出左night witch黎nerf地獄塔

其實大怪不嬲有市場 石頭就一直熱門
只不過呢期大皮興起冇計
但係大皮都算大怪喎
巨人單推進就難d 巨毒召好d
天狗就慘d 睇下新卡救唔救到
講開架車 我都覺比想像中勁
但係唔對空又唔係範圍傷仲要5水
永遠唔會係屈機既卡
佢係一張進攻好勁既卡

會友鏢局

主會 - 4200盃 -3
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

迷失的羔羊@@hk
clan tag:#9PRL28
hk local top 20
招收4300以上玩家

迷路
clan tag:#220UR8CV
招收4000以上玩家

迷途
clan tag:#2LCU22YU
招收3600以上玩家

迷踪
clan tag:#2Y0C2R00
招收3200以上玩家

500,2000石聯賽不定時開放.
4個分會共用telegram group
有咩問題歡迎telegram我:nothisid

香港人既部落，civil war

點擊該連結加入我在《部落衝突:皇室戰爭》中的部落！

收任何玩家，另有wtsapp group 交流，歡迎！

嘩屌 抽中班垃圾同隊打挑戰真係慘過死
基本概念都冇

過4000杯應該好少垃圾同隊
係間唔中入錯隊我都試過

好難抽中4000盃up
多數3000幾

再一次破紀錄 歡迎更多巴絲入黎玩

有個OFFER，870石一個細紫，最少兩張砲車
咁我不如打多幾次100石

根本就原價買車仔

點解呢排冇晒天狗？

玩埋今日2v2係咪會暫停？

幾經辛苦終於上到3800
想問下呢副deck可以點改善？

一水骨 冰屎 女武神(之前用緊騎士) 豬 屎爐 小皮卡 木 大電

對空會唔會危險？

2v2終於就快完
打左成個月既感覺係even 4500 / 4600分
好多都on99打到成pat屎咁
難為呢d人攞副咁高leveld操作同判斷可以咁差。

我成日用黎試陣

對空好弱，小比卡換3蚊試下

或者槍手

香港公會
淚流某個海
請唔好國語試讀
#2JQOOY2J
現招收2500+玩家
不求甚麼 只求活躍
我哋多位活躍玩家等緊大家
齊齊升盃打fdly
一齊打爆公會箱

入會記得打香港人

另招小型部落戰 有意cm

試陣都唔係問題
係佢地連基本概念都冇wo
皇巨放夜女後面 火箭單炸公主塔
不過一樣有識玩既皇巨 不過真係好少

我玩兩個ACC，唔覺得係4400同2400 分既隊友有咩分別

皇巨放頭之後無任何野跟
轉個頭俾皮卡秒
都唔知可以點幫呢d隊友

依家5100都排9000 真係好少人打天梯

個2V2制冇左了 咁就一個月了

又要跌分喇

開始要衝盃。。
不過已經過左4600 hae 打到尾

仲係4000頭揮手 冇打過天梯
係禁錯擊先打左兩三場

想問下如果換電話點樣備份ACCOUNT
利申:IOS

連gamecenter

距離 PB 差 500 分
但俾人壓等升唔到
目標想升 600 分

岩岩先打左成個月既第一鋪天梯

已經唔識抵

打

隻手下意識0係咁撳住第4張牌對上個位

好唔慣呀屌

玩到一半屌拍檔唔出卡

thanks 巴打

我依家排3400左右
睇黎呢季之後6日唔打都可能有排名

好似得4000以上先有排名

5000下話

今季上唔番4300了

已經放棄咗完全唔慣個節奏

仲有5日wo
點會唔得

唔係咁易葉師傅
對住差唔多lv既對手都打得好辛苦，技術退步得好勁

2V2玩到個手勢壞哂

而家一開波成日想睇對友咩牌

佐進攻好似易過2V2....2V2太多水可以守到你

打天階前打聯賽拎番個感覺先會好d
我琴晚拎完手感 一打就上左200分 冇輸過

3槍點打石人夜女大電/火球

次次佢一波壓埋黎就守唔住

係佢夠水前攻另一邊,等佢唔夠水放支援

打唔贏

5800分 比nova踢左出黎 有冇公會收留 pm

pmed

我知巴打未必睇得起我地clan
但可以嘅話 都想請你過黎坐鎮一下

香港公會
淚流某個海
#2JQOOY2J

扑錯隆

試過了 佢塔後放石頭
我放攻城鎚 騎士打另一邊

佢係咁e守下
然後繼續係石人後面放後排

咁點搞

贏既機會真係 0?

對面大電既話同石人同路放三槍加攻城同騎士頂大電 守完反推贏左 火球既話分推單槍守雙槍攻 呃到火球後睇情況落六蚊守or攻

你除左3槍有咩牌先？
打石人唔可以俾佢儲到兵，要不停迫佢守拎節奏
如果無防守塔拉開隻石人，好難打到佢後排，仲難打

聽日有超級神奇箱

玩番3個月 2500上番4000
用套2.9 cost 既hog cycle

想玩下夜女巫刺客攻城 但好似好貴要玩傳說卡

同埋我玩executioner 做防守

最近打左2次石頭人隊加火箭
佢次次都用火箭針我隻斧頭佬根本無得打

唔課俾盡你正常得lv2玩

大電完仲要放毒都見過
一隻石人爆你塔

當你係買傳說 要升3lv 起碼都要大半年

幫分身搵部落2700杯

我個召喚差1張3 lv 好似買左3張
上次暗女巫無錢買好撚後悔

我都係3槍 機會一半一半，要睇下你起手同佢起手如何
首先係引大電火球 用水塔
佢一放石人 即刻用battle ram 攻另一面 最好係一波搶一塔先
之後守一轉最好保住一塔
之後佢一放石人，即刻battle ram 加6蚊引火球
如果係大電就放battle ram 後上差唔多再放3槍
希望保得住一槍
餘下只有搶塔，如果你守塔必輸
因為石人大電飛龍已經夠清晒你所有野

巴打入唔入黎?
淚流某個海
#2JQOOY2J

暗女巫公廁就算啦

但最後個張卡入咩真係好難唸

買左120000
我好少課 係等special offer先課

石人clone 頂佢個肺

其實係咪應該速攻佢第條路等佢用水守出唔到火箭針我隻飛斧

石人一clone你圍佢d細兵既刻炸死哂,好似放左個箭雨咁

我淨係課過d area 特價個d d石多數錢

想問下大家石頭人牌組點打先破到地獄塔 遇親地獄塔都輸
利申得3400左右

大電

仲有night bitch

果斷大電
試過攻唔入 我2分鐘電佢4鑊

電完就算攻唔入都扣到公主塔唔少血

所以我都升緊石人夜女巫
一有就買
就升3lv夜女

新手想問下依個箱係咪出一張legendary卡？無其他common卡？

係Arena 6, 從未有1張legendary, 依個箱買唔買得過？ 暫時無課

慢慢抽抽下就有傳奇,無課就唔好買呢個箱

冰法呀電車呀⋯⋯

想問下你地點儲錢升卡架？
課完打100石？用石換錢？

我輕課SPECIAL OFFER，而家套牌CARD LV大約11/9/5/2
白卡好多都夠升12LV，但要5萬一張，仲要驚升完UPDATE變廢卡

即係點 冰法電車做咩事？

如果對自己技術有信心，可以瘋狂打100石攞coins

可以話係最無用既legendary...

我分身抽左地獄龍 電車 同冰法
講左d咩自己參透下

就係無先問
好似話打100石，5勝已有賺，但驚連5勝都無

地獄龍好似唔錯 見人話配baby dragon壓塔好似ok？ (新手無知)

我技術差維持3500-3800
打100石10場有9場都係打4500以上 通常得 3-4勝
打10石就打返2900-4000 通常都去到9勝以上

100 石全部都技術型玩家
就算獎勵多過 10 石
但係玩 10 石嬴多幾場仲抵

電法

三倍聖水友誼戰 下個係咪四倍

不如無限聖水啦

呢家有咩隊易啲用？
玩左成個月2v2 呢家1v1狂輸

易用咪豬，迫擊砲，技術多少少咪用骨召，三槍，純屈級咪用石頭

岩岩上3800,差d野豬山中個超級神奇箱

狂放3槍
狂放大電火箭

塔防鏡火箭

骨召三槍先易用
正常牌都一定守到豬砲

爬上5200好辛苦啊屌，休息幾日唔打lu

我早4日爬仲撚辛苦
而家5200易守好多

多左好多人用8級大皮卡+11級三槍+治療水 10場有4場都遇到

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3800盃 -1
#2QRUL9RC
12勝玩家優先考慮

以禮待人 無禮即踢

對面大電

二手飯堂開分會啦!

二手飯堂 收4000盃+

三手飯堂 收3600盃+(12勝優先)

歡迎18+而又活躍既你
不定時有公會團聚及公會友誼賽
本會設有Line群 俾會員吹水 話題不限
入會可自行申請或add我Line ID:zackcsk
歡迎各公會約友誼賽

豬 迫擊砲 依家都難生存喎

呢隊好易守 遇過幾次

分身ac
女武神,飛筒,哥布矛,火槍,加農炮,水塔,
箭雨同火球
次次遇地獄塔都打和可以點搞
啱啱先升叢林 唸緊長矛換哥布大軍別

5-6K 大把豬，迫擊砲
6-6.4K都有好多豬

咁唯有打10石，要用多d時間，當練下技術

4k都好多豬，無咩人玩攻城鎚

三倍水有咩deck好用

正想問 岩岩見人兵營

石頭陣成日卡係3600 上唔到4000
求解

5lv 石頭
8lv 法
10lv 細電
4lv 大電
2lv 暗女
9lv 豬
7lv 生水

仲有4lv 龍卷風

好見到多石頭人
不過我用骨召12win左

有乜用
有火法唔要bb龍都得
不過都要加返隻大蚊對空用

唔好話andy哥唔益大家

3倍水 水塔有咩用

讓6水

冰法 水塔都唔夾 冰法無輸出 水塔多餘
水塔換1骨 冰法換次客好過

等人炸

冇暗巫玩3倍係咪可以收皮

3倍水 推薦

唔錯

多謝, 錢已袋

今次係咪未夠1479都會自動上1479？

完全唔好玩，垃圾MODE

andy gor

唔係

0勝?

求其砌副牌打得十勝。
純粹只係鬥快出牌。
2倍都算啦。3倍真心on9.
諗唔到活動都唔係咁玩

屌 我其他野冇升過 未打前先拎舊錢出黎升左佢先

HK@寄生聯盟

HK@寄生前夜 收3800盃+
HK@寄生半夜 收2600盃+
HK@寄生前夕 收1600盃+

不定時有公會聯賽、團聚及公會友誼賽
本會設有Whatsapp群 俾會員吹水

歡迎活躍既你 特別係有心想參與公會事務嘅人 我地十分歡迎唔同意見 一齊搞大個clan

Facebook page:HK寄生聯盟
YouTube channel:HK寄生聯盟

另外 歡迎各公會約友誼賽
Line ID:henhenkch
Telegram:

三倍水真係贏左唔知點贏 輸左都唔知點輸

玩左個零月 1.5/4/6/9打到3400最盡 kick住左...
有咩deck係好適合低lv打高lv爬梯？
而家打d人卡平均都高我2lv 打到好無癮 唔想開驚..

隻驚升卡又慢
又拎走casual mode 搞到一定要打梯賺冠同箱
一係就比鑽打差撚廚

有無巴打1/5/7/10左右上4000可以比我參考下

最近打挑戰手風都唔錯

屌佢老母3倍又輸

水塔無比大整= 多水用到唔知點放兵

攞唔到錢就攞唔到啦
老奉咩
鬥快出牌？有冇玩過架

唔好跟上面on9仔水塔
同埋石頭都唔好用 係好彩先12勝到
睇下打唔打到大皮炸
我用大皮打石頭完全唔會輸
玩骨召都得

我就用呢副 炸到d後排垃圾死晒
差唔多場場3塔

冇玩過有十勝？？？
有冇腦嫁你？？？

我用石頭打左兩個12勝喎
好多場都屌打大皮
我clan啲人12勝好多都係用同一副石頭.
根本就唔存在唔好用呢樣野

我就唔信你打過啦

咁係對手問題 3倍只會幫大皮疊兵
普通水量黑石就話有得打
3倍連death damage都打唔出
不過活動呢家野d對手都唔會勁得去邊

我用同一副,幫朋友又打多個12勝,
完全唔覺石頭有咩問題

不過呢個真

咁我果副有地龍啫 我本來地龍係3蚊 真係比大皮禁住砌先換左地龍 同埋對手真係唔勁亦都真 講運多啦 比咩對手你

三倍水大皮卡石頭人點睇
但有時清唔切人地後排好大獲 配大電定火箭好

距離 PB 仲差 300 分

一定係火箭好啲
但如果你手殘就用大電

why not both

Clash Royale 公會邀請
招募不論係高手至新手 只要係活躍既你
定期有內戰及部落友誼戰
不定期聯賽
Clan chest 保證達lv10
秒捐卡
有whatsapp gp
Facebook page HK寄生聯盟
YouTube channel HK寄生聯盟
歡迎約公會友誼賽
LineID: henhenkch
Telegram:
黎緊仲會開始進行直播

HK@寄生前夜 （主團） 3800+
HK@寄生半夜 （第一分團） 3000+
HK@寄生前夕 （第二分團） 1000+ (特別歡迎新手！)

你仲唸咩 快啲打開Clash Royale加入我們吧！

識玩一定玩石頭人

屌打大比卡

用似水會長個石人打到10-3

第一次過到9

多謝似水會長 & andy

12勝左3次

新陣帶我升左200杯

39000分公會收人，有2個位，要入就快
Clan tag : #28PU28C8
(齊衝top 200 clan)

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

今次真係幾易 用俠客套幫5個fd代打12勝

火箭直接射主堡嗰套？

打左4次都過唔到

Clash Royale 三倍聖水挑戰

介紹兩套牌組
5.8水: 大比卡+石頭人+三槍 (這套打了3個12勝)
3.8水: 大比卡+骨召 (這套打了2個11勝)

Clash Royale 部落招生中, 請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收4000+
FiJoYcE MiNionS 分會收3600+

招募活躍玩家, 輕鬆暢遊♥CR
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打20冠

本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)
歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我的LINE ID: TERRYMA

會友鏢局

主會 - 4200盃 -1
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -2
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC

12勝玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

頂…懷疑隻驚突登要我輸
個10石challenge已經近20場未遇過低分過我既對手
重試過7連敗直接完咗3個challenge
嬲到我…

你幾多分先… 10 石係 4000 分既世界
3 倍 Challenge 反而多新手玩

人地高分d可能係卡lv高過你，未必係操作勁。睇下reply睇下自己邊d位打得差，改進下

有冇人肯收留1000 重玩玩家
唔知點解入返 gmail無左舊3000acc save

多謝結衣寶寶先

個陣贏到11勝
係輸比大骨防守陣同低水風斧骨招陣
有負andy哥

打巨骨還可以,風火箭/風乜乜都好難打

今個星期有card balance Update?

巴打邊到收風

之前好似聽ash講今個星期會有，唔知有無睇錯

但supercell班友仔唔係不嬲暑假都唔更新既咩?
如果係有balance就好了~

我開始左第一個鐘打完
對手得3000-4500

但我都聽過clan mate話打巨骨難打 屠風就直接用法術消佢 自己唔使落咁多後排

唉 我打緊個時唔知大電加木夠殺屠夫
下下蝕水大電加火球
第12勝就係咁無左,
仲要輸個馬鼻

兩張都有用

秒揀黑女巫不解釋

好明顯揀暗夜女巫，骨召lv影響不大，雖然見外國好多人吹奏緊要再nerf暗巫

爭1張

平時有買開?

你用咩陣
我差4張

骨召電法

佢 狗礦

我覺得飛斧 風 黑巫要nerf下
仲有手buff下黑皇電塔之類
大家點睇

有冇得加巴打學下野

各位有興趣就add me玩下

Click this link to add as friend in Clash Royale!

Clash Royale 公會邀請
招募不論係高手至新手 只要係活躍既你
定期有內戰及部落友誼戰
不定期聯賽
秒捐卡
有whatsapp gp
Facebook page HK寄生聯盟
YouTube channel HK寄生聯盟
歡迎約公會友誼賽
LineID: henhenkch
Telegram:
黎緊仲會開始進行直播

HK@寄生前夜 （主團） 3800+
HK@寄生半夜 （第一分團） 3000+
HK@寄生前夕 （第二分團） 1000+ (特別歡迎新手！)

你仲唸咩 快啲打開Clash Royale加入我們吧！

似水9冠會長

好勁

咪搞事

大清洗完畢
迷失的羔羊@@hk
clan tag:#9PRL28
hk local top 20
招收4300以上玩家

迷路
clan tag:#220UR8CV
招收4000以上玩家

迷途
clan tag:#2LCU22YU
招收3600以上玩家

迷踪
clan tag:#2Y0C2R00
招收3200以上玩家

500,2000石聯賽不定時開放.
4個分會共用telegram group
有咩問題歡迎telegram我:nothisid

屌那星，3000 分D人已經全部11/12 LV白卡，
真係唔知新手點柒玩

有冇咁誇張 我公會果d 3000 分冇咁高lv wo

放心啦
我上到4000幾都好多12lv
對慣左就得
係13lv立花好煩

新手想問 咩係立花？

精銳

4000幾 12lv好正常
3000都11/12 好誇張

我一個月前係3000幾杯左右
大多數人地白卡都11左右

而家真係差唔多
識玩既1479都3000幾
但而家3000幾分大多數屈等亂放
12lv立花好普遍 但我覺得9lv豬或巨人煩d

3900已經有10lv豬

一出就預左最少食一下

好耐冇玩，點解火球法師絕跡既？

石人，大比卡，巨人
三個大家點評？

火法少人用因爲有飛斧更屈

Thx

斧好屈

黑巫仲買唔買得過, 明知會nerf...宜家一隻都冇

可以買一隻

Clash Royale 部落招生中, 請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收4000+
FiJoYcE MiNionS 分會收3600+

招募活躍玩家, 輕鬆暢遊CR
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打20冠

本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)
歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA

不定期直播，歡迎讚好、訂閱、追隨
Facebook專頁:
YouTube頻道:
Twitch直播台:

玩咗三個月 終於用哩副上咗3200

有骨召算係咁la我個分身ac得隻地獄飛龍
成日1冠打和on99,打足10場

仲有2lv冰法 礦工(之前2v2打返黎) 同碌木

利申:冇課

根本呃錢，新卡取代舊卡

屌你幾時buff返細皮卡

點buff
佢同王子都比骨仔撚狗咁撚

加快攻擊速度

小比卡無NERF過喎，係META轉，加上多左哥軍之類新卡
搞到以前紅極一時既王子同小比卡都封塵

我都不停買
升3lv
Nerf完都仲勁既
佢最多再減慢出蝙蝠速度

諗緊1水骨轉騎士好無
守立花好辛苦

不如哥仔/哥軍先

Lbj 完美取代細比 buff 到aoe就用

細比攻速慘不忍睹

小比卡死忠 用左成年
專登配細電同毒去保護佢

同好

準備升到11lv 永不放棄

依排好多毒
其實哥軍有咩好
用過一排

見到佢打到一下塔我當我贏左

我諗哥仔近一水骨d
哥軍就可以分推

不過你都岩
如果對手立花毒
你就無野頂

20勝挑戰....Supersell真係創意無限

同好 x2
我係大小比卡同場用左成年
其實好難攻，成日俾人L狗

我用哥仔，一水骨而家三隻真係0防守力咁制，用哥仔拉中後面加弓手(擺近第二條路等立花殺完哥仔再拉去另一塔)，同呢副deck要守立花有時要用夜巫

如果 100 石玩到 20 場都係福利黎既

玩左三個月 7月齋打2v2無打過天梯
而家上左3654

由3000 上黎 家陣同分嘅人啲卡差唔多全部高1Lv

會友鏢局

主會 - 4200盃 -2
#LUO2QOV
分號 - 3600盃 -1
#2LPR8GGV
叁號 - 3600盃 -1
#2QRUL9RC

12勝玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

Clash Royale 公會邀請
招募不論係高手至新手 只要係活躍既你
定期有內戰及部落友誼戰
不定期聯賽
秒捐卡
有whatsapp gp
Facebook page HK寄生聯盟
YouTube channel HK寄生聯盟
歡迎約公會友誼賽
LineID: henhenkch
Telegram:
黎緊仲會開始進行直播
twitch.tv/henhenkch

HK@寄生前夜 （主團） 3800+
HK@寄生半夜 （第一分團） 3000+
HK@寄生前夕 （第二分團） 1000+ (特別歡迎新手！)

你仲唸咩 快啲打開Clash Royale加入我們吧！

TERRY叔叔

兩套基礎牌組
呢兩季打到上4k3就唔敢打
今季想專心上分應該升邊副好

3600盃can join？ 常玩

第一副

對親第一副都好燥

無電既話對呢副真係死得 博和

求問應唔應該買？

睇你用咩牌
我通常都買
因為我用青龍石

X2
原因好簡單，無咁多傳奇要養
打天梯真係需要求得到o既卡

配隻executioner 加細電同毒好好用
直接抵疊

自己request分號/叁號得架啦

巴打幾盃,我都係玩青龍石,有無性趣加個好友

青龍石玩家here 但得4K頭

青龍石我唔識打，最多同佢第二路鬥快
同路既話好難清到後排

飛斧+旋風

天狗玩家對低水迫擊炮成日都比人撚
其實好唔好唔理佢 比人爆一路 之後放曬d兵落另一路 一波推埋去

飛斧+旋風破解一切
所以近排見到有火箭青龍石，但我套DECK風+飛斧都無

迫擊炮呢 D 垃圾牌好易破解
屈 Spell 又得，求其放張牌就癱晒
對住天狗真係打和就當贏

用緊哩套
應該點

天狗撚死迫擊砲㗎喎
你要善用個骨墓去同佢磨

贏唔贏到睇牌順
有時牌順好 我就贏到
唔好就比人撚狗咁
同埋唔識調牌順呀

一張骨墓都卡死迫擊炮
同埋你個火球一齊打炮打塔
除非你俾人睇穿玩法啦

我玩迫擊炮都係試下搶節奏
一有水就即出牌，唔俾你組織攻勢

你有火球，我迫擊炮唔會做防守
唯一弱點就係硬爆你個骨墓
盡量拖下時間，火箭炮防守

唔記得整返唔顯張圖
我岩岩上4000
好呀

巴打試下加呢個

骨墓係咪要放另一路先卡得死迫擊炮？
成日放唔切，迫擊炮射左骨墓

加左
你副青龍石幾lv?

7石6龍6電9水塔12刀哥3木9大蚊2夜女
上季懶,今季試下再上高啲

今季目標係4300
我
5石5龍4電7水機10箭雨11弓手9骨仔2夜女

被你認出來了, 請問你係?

石頭陣訴苦
停左係3600-3700卡住上唔到去

唔夠lv

青龍石幾勁喎，睇老高求其玩都上到分

我覺得係賽季問題

幾多lv先？

原本 石人 夜女 滾木 電法 飛龍寶寶 聖水器 2水哥布林 大電

2水哥布> 3水騎士 有無得諗？

用左幾場暫時未見有大問題 想沖4千

我無用甘多傳奇
因為養唔起

因為自己好中意夜女電法

1001

5石 2暗女 10箭 10冰仔(1水) 7水 8火法 2地獄龍 4大電

無腦迫擊炮 暫時3600 希望可以再上

新post: